對唔住各位手足

今日呢一戰我本應要出黎同全香港人一齊共同進退齊上齊落 但係因為種種原因我今日無辦法行到出黎真係好對唔到咁多位手足 雖然我今日行唔到出黎但係我都會用盡一切資源全カ支持咁多位 我既心永遠都會係你地呢一邊 今日一定要萬事小心一個都不能少 香港人呢一場仗係總對唔會輸！

對唔住咁多位手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人不畏強權 ！

致各巴打：
連登受攻擊
盡量唔好推無資訊價值既post

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

加油

你無對唔住我地，終有一日煲底見